(酸葡萄)點解ipX 咁靚，都有人踩

今次感覺就好似當年 iphone4咁，之後嗰嗰搶住換，真係有排炒呀

咪臭係

其實好多代iPhone 都好低用又少壞，an機真係不了

咪就係

All in左私樓炒啦